常設指示 vs 人手轉帳分別

想問問

如果本身A銀行出糧，但想享受 B 銀行發薪優惠

假設我每月都FPS一筆數入B銀行，佢會唔會識分係人手轉賬而唔係用Standard instruction?

會

間間銀行唔同
有啲睇 remark 一定要公司名 batch transfer salary
有啲無所謂總之每個月咁上下有筆錢入就得

唔會
你用網上轉帳或fps轉都會拎到優惠

點解你唔直接問間銀行

因為今日星期日打過去冇人聽

佢話接受用SI，即係唔駛用公司名 batch transfer

渣打

支那銀行

要si先得，你自己轉唔算

B 銀行會辨識到？？ 因為我份form係交給A銀行 only